強隊黎講拜仁個進攻雙核係唔係最長命最持久既?

列貝利，洛賓，一個35，一個34

兩個都唔洗點踢世盃國家隊，但又長年keep住拜超唯一強隊既正選位，中間有啲20幾歲新仔沖擊下又踢唔走佢地

太勁 不過好難再多佢地

耐沒睇拜

列貝利好似收收地皮？
洛賓沒傷仲有貨仔

多數出一個收一個

傑斯、史高斯

一來佢地勁
二來細果班廢
不過今年收返gnabry應該幫到手

落場時間都係一年踼一半左右
始終傷多

佢地踢拜超點同
聯賽當熱身 歐聯先要出力。

歐聯踢皇馬得佢條左路有用 係咁爆

皇馬教識我地,年年都要收買球證

係 但歐聯大賽佢地真係主力黎

尋晚先出完 輕鬆贏

有一排costa搶到佢地個位
之後又沉左

沙維小白

當年我見廢sir對利記果時一口氣出哂佢兩個加卡膠
真係見到陣容就知輸左

其實傑斯基本上後備打翼就好勁，打中間真係唔夠硬度，史長老長傳反擊岩哂費sir戰術

朗隊都單核左10幾年啦

牙朗+同賓周呢

賓周都算核